其實係咪拎張透明卡仔就可以救返十二個手足？

係既話話聲我知 我都想拎返張

一個二個ig抗爭
問你十二個有邊十二個你又唔撚識
打卡抗爭就識